有無啲唔賣弄血腥同屎尿嘅Cult電影推介

例如The Holy Mountain同埋2001太空漫遊

疆屍

Juno嗰套？重睇過好多次 好中意

killing clown from the outter space

The room

買兇拍人，出埃及記嗰啲算唔算？

唔想太血腥
重溫吓港產cult片囉 一般都易入口d

疆屍好正 買兇拍人、香港製造都睇咗無限次
再貼地啲 其實回魂夜都cult㗎

不文騷

買凶拍人

enter the void

red snow... 血腥但好cult

dead snow至岩

港產就第一類型危險, 烏鼠, 蜈蚣咒, 無警時份, 鴨之一族

2001太空漫遊係cult?

Freaks (1932)

Oh hi mark

Stanley Kubrick嗰啲都係Cult片
第時馬田史高西斯都係Cult片導演了

我諗David Lynch個d算係cult啦掛,mulholland drive應該符合晒樓主要求

邊撚個負評，mulholland drive唔cult咩

Cult?徹頭徹尾商業片咋喎

香港製造算係cult？

係洪興標哥叫我嚟殺你嘅

喪屍片 好多都cult
好正